[生化危機:本部爆破] CAPCOM公佈該社集團公司一名從業人員確診為新冠肺炎

CAPCOM公佈該社集團公司一名從業人員確診為新冠肺炎。目前公司正在調查該社員的行動歷史和密切接觸者，並讓密切接觸者在自家隔離，此外還對辦公室進行消毒。

[Capcom] 2021年會有另一款《生化危機》重制版游戲推出